成日叫人唔好流連熱門台好易被人帶風向

咁應該上咩台?